[賻頭有花]政府逐個擊破既策略可以點破

2014年玩過長期佔領區啦 , 消耗士氣同意志力

係 仲有補給 義士唔能夠長期停擺工作等等問題
咁仲有咩方法保護到義士

兵貴神速，快速及同時鎮壓多個據點。
攻佔，焦土，撤離。俾人地攞番都要冇用途。